國泰死因 真正原因

1. 成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；
2. 代言愛多VCD，愛多老闆入獄了；
3. 代言汾皇可樂，汾皇可樂沒了；
4. 代言開迪汽車，全國才賣九百輛；
5. 代言格力空調，它世界名牌稱號被起訴；
6. 代言霸王洗髮水，被指致癌並股價暴跌；
7. 代言三菱汽車，被日本國交省調查消極召回事件；
8. 代言思念水餃，思念水餃被檢出含病菌而下架。
9. 網秦CEO林宇宣布：「網秦要保護成龍，大家一起做成龍的保鏢」。第二天股市一開盤，網秦股價一度暴跌60％以上，一夜蒸發掉近6億美元。而就在林宇說要保護成龍的前一天，網秦官方的新聞稿還寫著「這個夏天，網秦的市值終於突破10億美元」。
10. 代言中國禁毒，成龍親生兒子在成龍北京住處內吸毒並藏毒8年後被抓。
11.California Fitness（已結業）
12.日本手遊《星之勇者鬥惡龍》（營收下跌）
13.《地球》系列野生動物電影
14. 香港航空

係咪我盲
國泰係邊

國泰收購港龍

咁關成龍咩事?
張相hx黎

香港航空=HX
國泰=CX
港龍=KA
香港快運=UO
關成龍咩事?又唔係HX死

樓主以為香港航空=港龍